究竟果套<致我們單純的小美好>有咩咁好睇？

同果套微微一笑一樣垃圾劇情配靚仔男主就紅
Facebook係咁彈d片出來，身邊d人係咁j個男主好煩，劇情離地老土，完全唔覺有幾sweet

我係絲打

好彩身邊唔會有呢d on9 朋友
套野係大陸定台灣?

抄惡作劇之吻咁款

大陸

人物設定有d似但惡作劇之吻好睇d
惡吻女主會努力考試去追上男主，但小美好個女主日日上堂諗住點cow男主無心向學

好撚好睇

見到支那個d柒姑碌運動服已經反胃

睇左7分鐘頂唔撚順
十幾年前嘅惡吻仲好睇

大陸版求婚大作戰

班垃圾食開屎都算 仲要share出黎逼埋人食 戇鳩

劇親不評論 但女主係我果type

美好就美好
乜撚野小美好

變做BL劇實睇,BG,不了